有無人知依隻係乜雀

佢喺我屋企露台好耐了
唔知係咩事

你果兩隻下人交配緊 ？

唔係 睇梗雀

gel頭鳥

尖頭文

紅耳鵯 市區好常見
個頭係最大特點
圖未load到啲人話gel頭都估到係佢

google咗 似係

佢喺到好耐喇
怕佢係受咗傷

樓主幫下佢？

坐係地下好耐都好唔尋常
佢好似仲坐住係到屙屎尿
可以打俾嘉道理

小心隻野有病

隻野咁多屎應該係食得太多食滯左
or有病肚痾所以唔好搞佢啦

我自己比較怕鳥類
加上未知咩事
所以淨係放咗啲米同水出去

可能嚇親佢

飛咗去角落頭
但仲喺露台

識飛我諗應該身體無事

呢隻似係比比鳥 樓主有無精靈球捉左佢？

飛唔遠可能都有問題
試下俾水同生果
一片蘋果橙、提子之類

佢俗稱紅屎忽，
朋友去買雀糧講紅耳鵯
老世唔知佢up 乜

紅耳鵯

紅屎忽唔多食谷類，生果夠甜嘅一陣同你掃哂佢

俾樓主d主人嚇到瀨晒屎瀨晒尿